李嘉誠拒絕北京邀請出席十一國慶！！！

Source:

比著我都唔去啦， 容乜易落唔返黎

咪就係
當+x哥戇鳩咩
佢使去呢啲俾面派對

本身話冇請佢去，原來佢自己唔去，不過佢年紀都咁大啦，坐飛機可能唔係好方便

本身話冇請佢去呢D真係戇鳩仔先信

吳光正都唔去

鴻門宴

黃台之瓜....

痴線點會去當人傻架咩

唔通支爆真係差唔多到

誠仔咁醒 點會中計

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

淆底

依排出緊回血劍

靜間叫佢捐成間九倉出去就大鑊

Now & cable 兩個老闆齊作反

誠哥啲智慧（同埋仆街嘢）抵佢做首富

去撚到又要同隻小學雞吹水

呢個時勢上去真心回血

其實而家馬雲火星人同騰訊條友算係被退休?

誠哥係咪盤算緊d野

誠哥夠勇

SCMP 反喇反喇
個標題咁樣起

唔係應該咁寫
[/size=6]支共從無邀請李+x參與國殤[/size=6]

南華早報明落支共面

fake news wor

誠哥

你望下無聲無氣咪知

唔咁寫點挑起仇恨

最強黃絲

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

冇命返嚟

支那黨睇唔明英文

Peter woo係胡錦濤？

自膠查完

9月30日：尊敬的战友们好：文贵与班农先生中国时间10月1日上午8点⋯纽约9月30日下午8点……连线北京天安门现场及各地战友，香港抗议现场、解读即时国际重大事件，揭露中共疯狂的十一国庆真相及目的！ 切记不要搞错时间： 美东时间9月30日晚8点（中国大陆时间10月1日早8点）开始，连续直播12个小时！敬请战友们关注郭媒体直播，避免您的直播频道被关闭请不要转播！！！

當初都係一首sing hallelujah to the lord 感動世人

Exactly what I'm thinking

誠哥ho ball

cable又唔歸邊
tumes又繼續開門

果然係曱甴王

以後要多d支持百佳

佢個仔有上去

係誠哥比佢既考驗

上到去落唔返黎😱

富在深山有遠親，下一句係乜

誠哥
港人自治

國殤日剪回鄉證

容港治己

Cable 其實賣左比邱德根個仔啦
但海港城 時代都算硬 好似冇閂過

真正嘅有錢就是任性

派左大仔去
大仔邊有老豆咁有眼光同膽色

當李嘉誠係白痴咩？

細仔有冇去?